個個掛住講喪澧林，已經無人記得游薏禎

游薏禎為香港人比DQ是否戇鳩？

蕙

蔥

被DQ

香港已死

依d𨶙樣被人dq已經算好
害班細蚊仔無晒前途

個個記得又喂精，已經冇人記得湖北琦

佢就抵死啦，搞屎棍